大陸網上連儂牆 3

之前都有網民咁樣支持， 詳情睇返下面

1.大陸網上連濃牆！

2.[繼續開花]大陸人網上連儂牆2

所以今次品蔥蔥友為咗支持中大，就將自己學生證post上嚟支持

詳情:

幫大家提振下士氣

竟然覺得上面啲簡體字好有親切感

有讀過書係唔同的

有朝一日要教番佢地繁體字

14億中國人撐中大生

感動

如果讀過下書，唔洗我哋教佢哋都識自己學嘅

好感動

人人寫晒正字仲點分國藉

真係有D感動 佢地都要好大勇氣

甴近平

想喊

點解學生證要成本passport咁樣

各位小心d啊

咁台灣、澳門（暫時）都寫正體

係，都唔知點傳出嚟，分分鐘影嗰下中共已經知

Good

澳門啲仆街呀寫簡體寫到飛起呀你睇吓威尼斯人就知

暫時未完全淪陷，不過都差唔多